有無人去過馬爾代夫/吉隆坡/峇里島？

想去d無去過既地方，有無人去過？ 有無咩行程景點介紹下？

峇里
物價好平 400一晚已經有香港五星級質素
鋸扒都係一舊水有找
主要去d島仔玩

個邊浮潛ok嗎？
第一次試 識識地游水:

如果峇里同馬爾代夫你會點揀？

可以去學下點政變

峇里可以去行下火山,睇下梯田,鯨魚

我話你知峇里平靚正，住villa